hkbn無啦啦又上喎到網？

有啲上到 有啲又上唔到
部份網如youtube lihkg hkjc唔得
但係上有啲網又冇問題

屌，又斷撚左網？
而家直頭連唔到線

hkbn 戇撚柒鳩，成日斷

又斷？

ching宜家你地有冇斷

屌，星期六深夜又斷

有無人依加斷

屌佢老母 拎黎打機真係食得屎 斷幾秒又回復正常
每幾分鐘就斷幾秒 完全打唔到機
係撚咁斷線 on99

如果唔係你點會轉台